原來前線既作用就係幫鬼食死貓

多謝連登仔又推班前線去死

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

前線又俾連登仔當做condom

Pull

阿sir你專心做野咪搞分化啦

你班伙記係出面要班前線食死貓, 邊個分化邊個你都唔知